即刻買美國旗!!!!!

每人一枝掛係身/袋，比記者影

要比世界睇到有幾多人反緊個政府反緊嘅野!!!

推推佢

推呀

一齊做啦

自己努力推

邊到有得買

死推

文具店 玩具街都有

邊度冇得買即去

文具店 / 玩具街